好心咪拖低荷甲歐戰分啦

決賽就出局 想笑死人咩
你班辣殺痾下半場入撚到4球我用自己碌鳩屌自己屎眼啊

荷甲有分都偷笑
獌輕鬆贏

講真
我地一開季已經半放棄聯賽，車仔今季個冠軍其實唔算真正冠軍
我地走線打歐霸踢歐聯，果幾隊就on9為前四打生打死
今晚贏唔到我地咪好傻仔？唔好玩啦win緊

e 句真